{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000236",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120329",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "대나무골"
    },
    "text": "\"竹の谷\\n\nソウル瑞草区瑞草洞1709-4\\n\n韓国料理-韓定食、11:30~22:00ブレイクタイム15:00~17:30、名節休業、220席/部屋:部屋なし、伝統の趣と味が生きている居心地の良い空間\"竹谷\"を紹介する。 瑞草洞の最高裁判所近くの韓定食が美味しい店であるここは、貴重な材料を使った料理で、補薬のような食事が食べられるところだ。 ここの代表メニューであるテロンご飯は、健康に良い雑穀と竹特有の香りが調和し、味と香りが優れている。 高級でありながらも、土俗的なインテリアが家族の集まりや両家の顔合わせの場所としても遜色がない。 まるで王様の食事を受けるような真心のこもった料理で貴重な時間を過ごしたい人ならここをお勧めします」",
    "QA": [
        {
            "question": "竹の谷はどこにありますか？",
            "answer": "竹の谷はソウル瑞草区瑞草洞1709-4にあります。"
        },
        {
            "question": "竹の谷はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "竹の谷は韓国料理の韓定食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "竹の谷の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "竹の谷の営業時間は11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "竹の谷は何席ありますか？",
            "answer": "竹の谷には220席あります。"
        },
        {
            "question": "竹の谷には個室はありますか？",
            "answer": "竹の谷には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "竹の谷の特色は何ですか？",
            "answer": "竹の谷は伝統の趣と味が生きている居心地の良い空間です。"
        },
        {
            "question": "竹の谷の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "竹の谷の代表メニューはテロンご飯です。"
        },
        {
            "question": "竹の谷のテロンご飯はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "竹の谷のテロンご飯は健康に良い雑穀と竹特有の香りが調和し、味と香りが優れています。"
        },
        {
            "question": "竹の谷のインテリアはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "竹の谷のインテリアは高級でありながらも土俗的な雰囲気で、家族の集まりや両家の顔合わせの場所としても遜色ありません。"
        },
        {
            "question": "竹の谷はどのような人にお勧めですか？",
            "answer": "竹の谷は真心のこもった料理で貴重な時間を過ごしたい人にお勧めです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 235,
        "QA": 330
    }
}